認真，移民返大陸，再申請落黎香港會唔會最快排到公屋？

香港都痴撚柒線既

仲可以特快綜援，咬老綜住公屋，養隻番狗，真係人生贏家呀

公屋---支那快線

突破盲腸

你歌頌吧

邊個同你講 咁樣可以快
多大陸人上到樓 係因為佢地未夠7年已經排緊公屋

樓主試完然後報告翻黎俾我地知得唔得

其實好多新移民根本唔係定居香港

無移民返大陸呢個option

入境處好垃圾 係咪都批永久

匪批匪

我正式屌你老母呀

首先你要是中國人

屌你老母 大把人排超過7年都上唔到樓 仲有一個正正常常有手有腳既香港人 點樣符合公屋口嘅入息要求呀

點先可以移民中國

新移民一樣要睇資產入息

移民大陸 之後再申請來港 ,可以升高一個階級